其實黑生駒都話妒忌佢太紅理解到，但黑守屋茜既人到底係咩心態？

咁完美清純可愛既女仔都黑，係唔係智障嫁。

5:0試問誰還未發聲。

G

U

和解OK
轉為G持山狗

西野七瀨正d

不要再迷G了=.=

問班垃圾

生駒里奈紅？係因為佢樣衰呀 係好樣衰呀

Mary

黑夠生駒未，個個post都見到你

因為生駒真係好撚樣衰

因為佢地妒忌我同茜咁恩愛

守屋西
個名好淫

馬神